【粵語】通靈王

主台:

專頁:

本身真係神作

特別係貓又股宗個兩集，好有feel

木刀之龍拜師個到又好熱血

但爛尾都算，聽人講重制唔太好睇

最慘係後傳亂咁寫死哂d人